之前持續嘅黎明行動，其實你地公司有幾大影響？

老細話業務上影響不大
新界人好多都冇哂交通
但其實公司會喺附近租定酒店，保證有足夠嘅人維持公司運作
就算全區癱咗
都仲可以Home office，又可以搵外地vendor幫手
仲有其他backup嘅措施
總之其實係有哂對策將影響減到好低

我估其他叫做有影響力嘅企業，而家應該更加有哂計劃
短期內再好似前排咁搞，效果應該會越嚟越細

零售應該最大影響
有一期我夜晚要趕去百佳買餸

冇影響，因為黎明行動只係阻朝早一陣

應該係
本身而家weekend已經少咗好多人行街

我都覺得真係影響無其他連登仔想像中咁大
重要伴隨住好多負面效果
其實一直都係咁講 叫啲人要轉型/唔好再吹黎明行動
但當仲有好少人堅持搞嗰陣又唔夠勢
搞完之後柒到仆街仲要怪人唔幫手
其他人唔幫手主要原因就係唔同意吖嘛
希望今朝柒左個 或者呢幾日有吹過風既手足可以反省下
可以學下聽多啲同自己唔同既意見
唔好再自大到將所有同自己唔同既意見屈做五毛/狗

0

返POLY 而家都未開返OFFICE

其實一兩次突襲影響係大ge 但再做啲一模一樣ge野人地要定有晒對策 唔止啲公司 啲狗都係
啲橋岩用 用一兩次就要轉 又唔係味衰過 每次衰都係因為衰重重覆覆比人捉晒路

近乎零
1111成間公司幾乎得我係冇返工
同埋12號開始啲人會預早勁多搭車
返唔切都照覆email同we7

0
sor
最多係遲d開counter